［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

第一樣：小心五毛風向撚，而家連登隱藏着好多風向撚 五毛 佢地不停係咁發Post帶風向 例如叫大家停止黎明行動之餘此類，每逢一見到呢啲咁樣嘅post 大家就要自己分析下究竟應唔應該聽呢DPost咁講去做啦

第二樣：避免內部分化，場運動由一開始到而家都叫大家不分化 不割席 兄弟爬山 各自努力 所以到而家呢一刻大家都要繼續咁樣 千祈唔好有分化嘅情況出現 大家各自分工
有能力嘅就去現場幫手 冇能力嘅就做文宣 每個人都一定有野做 唔好互相指責 一旦有內訌分化嘅情況出現 班警甴就會有機可乘 場運動好快就會完

第三樣：唔好輕敵，班警甴雖然好多時都會做D柒野出黎
好搞笑咁 但大家都唔好覺得佢地係廢 始終佢哋有槍
裝備好過我地好多 有心要殺我地真係話都冇咁易 同埋加上而家肥仔聰退左落黎 換左鄧炳強上黎 條友係鷹派代表黎手段應該會更加強硬同仆街 講緊佢同班黑社會都好friend下 唔排除可能黑白兩道佢都會叫晒出嚟攻擊手足 所以大家真係唔好輕敵 隨時要做好準備

第四樣：唔好做花生友，如果你見到有手足比班狗咬，唔好淨係企喺度望，即刻攞手機出嚟錄低過程 同埋叫附近嘅人過黎幫手 等多D人知道

第五樣：講野和氣小小， 唔要好似啲狗咁講野冇禮貌 大大聲，我地要比到一個好嘅印象人哋 同班狗形成一個對比咁樣民意自然就會走過嚟我哋呢邊

第六樣：裝修私了避免禍及無辜，裝修私了嘅時候唔好咁快就直接落手 睇定D先 確認真係抵打抵拆嘅先好郁手
盡可能避免禍及到無辜 如果真係唔小心禍及到無辜的話
就俾返補償佢地同道歉

大概就係咁樣啦，再有其他嘢補充我會再打落去
歡迎大家討論
光復香港 時代革命

幫手推下

推

多D同身邊人宣傳，同埋貼街招，灌輸比大眾抗爭武力係有原則同針對性

對家藍屍同警甴，係無，係會無啦啦生事，同無禮貌

慢慢形成強烈對比，爭取民意支持鶳